Реализация тестового задания:
Нужно сделать форму отправки email  c возможностью вложения файлов, отправляющую письма в html формате,
как + : WYSIWYG редактор, возможность отправки неограниченного количества файлов.
Код развернут тут https://demydenko.pp.ua/email_editor/index.php